點睇車狗班傻閪輸波瀨手球？

車狗區班傻閪拎張改圖係咁吠話手球

fc咗未架!

bbc條片cap出黎，點會假

假新聞!

我代表車迷say sorry

ok,我接受

係囉
早啲播即場播var

班車軌咪縮番入老母西到洗撚出黎吠被人黑
球證都柒下柒下

你知車軌一見到就被迫妄想北京電視機

Push 車狗點駁

縮入老母個閪未啊 2020年拎張144P打飛機

其實車狗仲怨婦過疤，北京電視機講到依家

又迫害+2gc???

ching 25車狗？

無咩感覺

azp拉跌單刀唔食全餐都比面你啦

平常心

班車狗仲夠膽死話呢球唔係12碼

+2gc 話乜就乜 😂🙏🏻

拎到歐聯位已經專心j轉會

好撚賤，整張低質假圖引哂班車狗出黎之後PO返BBC段高清片，個反差大撚到

樓主搶口到

下年moses出波比havertz頂

ziyech>斬比havertz頂>傳比moses>傳比timo入波

谷左成年終於射

moses回流車？

係！

整圖果個懷疑係假軌

收佢返黎養老？

撚到一棟都冇

Bbc迫害唔計！

前2格

前1格

BBC:

仲好爆得 早幾日見到國米fans話moses係國米進攻核心

係

個波掂到條線都計 第一日睇波？

前2格個波係禁區外你sure 個龍左手冇hi 到個波？

你咪撚on9返印度食蕉啦！

你噏乜鳩呀
佢掂個波嗰陣
個波係咪掂到條線呀

前2格都未係禁區外啦傻閪！

你就咁拎條咁快既片話係界內
VAR 都要定格逐格睇之後拉線度位啦
見你地拎張gif 話冇問題得啖笑

咁而家係唔係犯規呀
唔好講咁撚多廢話啦

同妓講野都係晒氣
佢平時小小野都VAR check
有機會直紅又唔用，比左幾錢買球證

係呀apz果下又真係冇用到

咁你又sure前兩格已經掂咗波？同埋前兩格都已經掂到條界

乜果張twitter 圖改圖嚟架？

咪撚理條傻閪啦，佢輸到short左

濛到未掂波都話掂左

車狗拎住張144p打咗成晚飛機

Arsenal 正氣，幫曼聯報仇

好心你就爬下post啦 講黎講去又係之前轟狗講過哂既point 呢球係冇機會直紅架 有人用球例解釋左啦 同轟狗講野真係哂氣 印象流睇波法

不過國米寧願買其他人都唔簽你

好 原諒

怨婦車

sure你老母死車狗

入番你老母西到先出黎睇波拉

佢輸左仲未柒夠。
直接答佢，係呀，我sure 無hi到，吹呀？去英足盃投訴我丫

班軌肉酸到
賴個龍門係禁區入面手球

屌你老母

啱啱訓醒 想問吓班柒頭軌匿返入老母閪未

樓主愛迷

我就當係最早個格都仲未完全出哂白線啦盲撚
睇草地顏色啦柒頭

睇左咁耐波都唔識例
同d 港女問咩係offside 有咩分別

我地車迷柒左唔好推thz

d車狗柒到捐番入佢老母個西到

cap張一秒後嘅相，邊個柒啊

車狗：明黑鳩你

前一秒都係你地柒

車路士球迷死全家！

明咒尻你！咁點？

阿狗咁撚窮都可以黑哨你地，要唔要反省下呀

冇計，車狗9成中小學生，腦旬都未生埋

其實var唔係俾觀眾睇
球證100%波係唔會睇

藍藍車狗捐進了狗洞

佢地細蚊仔睇波冇耐唔識波

azp嗰下冇直紅已經夠黑
車狗仲好意思惡人先告狀
不過車狗本身都鐘意惡人先告狀

你囉on9

打錯字，想講怨婦過痢

我哋仲有歐聯爭

真係當左自己係正義之師

on9咁都直紅？

成場波黑車就公認事實黎，贏波就收斂下啦

最後一個防守球員推人唔洗直紅？
咁點解電欺踢鏝嗰陣直紅咗

自己黑完照輸咪即刻放大對面嘅黑哨囉再扮正義之師囉

想知邊度公認

車狗自己圍內公認關我哋波台撚事

三萬隻狗公認